一個月內應該要借特首選舉搞個大型集會

問題係大家會唔會去